[有圖] 覺唔覺ifc特別多靚女番工？

d女條裙勁短，又後生

我淨係見到你過多陣會係上面比人掟落嚟

( Show Blocked User - 送禮送給獌 )

話明有圖，有圖都掟我

睇錯kfc

去ONE PP走轉先再講啦

有時經過ifc都會見到伯母唔著衫翻工

More

繼續

好撚正

番號

啲女上去比老闆屌 冇你份架啦

中環我至靚

樓上POST D AV 圖有冇搞撚錯呀

返緊工架

點解咁多負皮

lm

嚮IFC返工 未見過靚女

你係咪做屎坑公

ifc都冇靚女咁成個香港都冇靚女囉

而家反而九龍新商業區多靚女，傳統中上環得d老偶

有咩出奇
有次我見佢著衫返工添

好想做老闆係辦公檯即場後入佢地

投資銀行同基金先至多靚女
IFC上面唔係咁多
你去ICC嗰邊大把ABC同上海妹
要睇戰鬥格嘅 去返皇后大道中仲多

如果係多靚女 中環我知靚就唔使捕住皇后大道中啦

你番掃地多數請阿嬸 邊有靚女

講ifc多靚女一定唔喺ifc翻工
D靚女靚太係黎行街買餸食下午茶

應該landmark最多？

日日搭𨋢都唔覺特別多

啲靚太先正
樣靚身材正
人靚衫又靚

日和樣子論真係冇錯

屌,繼續放圖啦

好似係av封面黎
有無人有番號

YRZ-059 攞去啦,食殘廢餐

個d7080後樓主識食

你一定係洗男廁廁所

你今日先發覺HR 選人既標準係為左方便自己溝女？